# Проекты

Visual Studio позволяет создавать следующие F# проекты:

![Создание F# проекта](../images/f-sharp-new-solution.png)

Есть одна очень важная вещь, о которой нужно знать. Сортировка по алфавиту не применяется к файлам,
и компиляция файлов выполняется в том же порядке. К примеру, если файл A использует функции B, то файл A должен быть над файлом B.

![Наглядный пример зависимости файлов F#](../images/f-sharp-solution-explorer.png)

Для перемещения файлов по дереву проекта, требуется выделите файл и зажать комбинацию `ALT + Up/Down`. Мышкой тоже работает.

![Перемещение F# файла кода по дереву проекта](../images/f-sharp-solution-explorer-context-menu.png)
